想搵人私補數學

啲數學好差
之前一直啱啱好合格
今鋪直接炒咗數學
想搵人補F.4 F.5 啲數學
中上環 有意email 我 或者留個tg
ianchi9915@gmail.com

tg : invaliduser

Tg: rhbxdhbksbsfjbdrsa

Tg:fuckallthetutors

數學5**
tg: dy140297

Telegram id: dsetutor1
Math 5*
兩年經驗

樓豬好波
開個po就釣曬班辣殺私補狗出嚟

附上J圖一張

好慘
被起底後果

中上環得唔得閒黎HKU

tg kky2014